【蘋聞重溫】肥媽教食鯇魚魚生捱轟

【蘋聞重溫】肥媽教食鯇魚魚生捱轟

資料圖片

李家鼎教煮狗食被質疑，其實無綫節目曾因介紹食品被鬧，上年10月肥媽Maria Cordero在節目中，兩度推介並大吃順德鯇魚魚生，通訊局隨後接獲7宗投訴，食安中心及衞生署衞生防護中心更在網上發文，強調「切勿進食淡水魚生」，除了有病菌外，還可能帶有寄生蟲，例如可造成膽管梗阻、肝硬化和引致膽管癌的中華肝吸蟲。

另外，譚玉瑛去年12月主持節目中介紹食經淨化後的流浮山生蠔，節目出街後，食物安全中心在網上提醒市民，食用生蠔存有風險。

相關新聞：修哥出無綫活動風平浪靜

上一則
上一則
狗主轟無綫節目誤導通訊局收164宗投訴 李家鼎開鑊教煮狗食獸醫話錯晒

下一則
下一則
修哥出無綫活動風平浪靜

修哥出無綫活動風平浪靜
張曦雯有諗過被圍
鄭家生爆粗鬧年輕人
狗主轟無綫節目誤導 通訊局收164宗投訴李家鼎開鑊教煮狗食 獸醫話錯晒

食左咪好似佢咁弱智囉